講真,whatsapp搞咁多年都搞唔出個ipad版，根本就當d 用家係契弟

問題勁慢解決，有新功能又多問題。ipad版 好似契弟咁講極都冇，就好似當年電腦版咁

signal有ipad

根本講得出名既通訊app都有ipad 版

就係得whatsapp冇，真係搞笑兼弱智

唔知係有咩原因專登唔出ipad 版

FB：要我出ipad版whatsapp？不了